一個自己無良心的人話人地無良心

邊有人信佢
厚顏無恥

睇佢講完真係笑左出聲, 但電視爛左